MNML夾單

10.20見

巴打夾唔夾單買褸？
而家買兩件有一件半價

巴打夾？想買2條褲

屌 我買咗條 大咗啲 巴打著咩size?

我 W32

Tg 傾